呢條廣告妹幾似nancy

智障版

btw我屌

以為Captain Nancy
我出返去先

似家燕姐?

貼返條link先

留名等momoland粉皮入黎

邊個momoland nancy 無人識佢喎

very ugly

肥版？

好想睇佢發癲

豬西版